{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽산포랑바다랑펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約の際、人数の追加は予めペンションにご連絡ください。 追加料金が発生します。 最大人数を超過した場合、入室不可能で払い戻しは不可能です。 ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止及び未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を守ってください。 施設の毀損、紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償が可能です。 魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約の場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキュー場、IPTV/WiFi利用可能です。 バーベキューグリルset利用可能で、追加料金が発生します。 駐車可能で、ギャンイの近くに位置します。 夢山浦港で干潟体験と釣りも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご予約の際には、どのように人数の追加を連絡すればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際には、追加人数がある場合は事前にペンションにご連絡ください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室、退室時間を守ってください。具体的な時間についてはペンションのスタッフにお尋ねください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対してどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償が可能ですので、十分にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みや直火での調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されています。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌などは許可されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌などの喧騒な行為はお控えください。他の宿泊者の迷惑になりますのでご配慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "重複予約の場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。お早めにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやWiFiの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキュー場とIPTV/WiFiが利用可能です。バーベキューグリルのセット利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場があります。ギャンイの近くに位置していますので、お車でのアクセスも便利です。"
        },
        {
            "question": "夢山浦港で何ができますか？",
            "answer": "夢山浦港では干潟体験や釣りなどが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 530
    }
}